叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(198)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

Nplm等睇澤仔被家暴

Nplm

nplm 個私心置頂

語噥人緣幾好咼
kimberly, 吳卓源果D都去左
卜心, 李建軒, 雨婷, 小瓜都有去不過呢張大合照冇佢地

凱希小7個啲有無去？

有呀, TWINKLE實去啦

凱希，小7，咁斯亞呢？

點會有斯亞

丫頭, 吳心堤, 陳忻玥都有去

難怪澤仔無去

九叔都好似冇去 應該係陪澤仔

澤仔琴日有校唱 但九叔無喎

佢係心度陪佢
琴日九叔好似同呼姨係屋企

好羨慕

依啲大型活動屈係屋企睇直播好過

但好幸福 一次過可以睇咁多個歌手

原來沁b病咗好心痛
仲要戴fengme 帽 會唔會太有愛

最尾仲要啾咪

個樣有啲殘

5堅 直播
20201213新北市歡樂耶誕城巨星耶誕演唱會

Rap版天黑

個mic 咩事

收音好差

九叔果支好似冇乜聲咁

三刀個rap 直情好似消失咗

我以為我隻耳仔壞咗

龍女點睇都係cos緊彈弓狗多過翠絲

佢未講我仲以為佢係Pluto

頂再聽返 九叔支mic 細聲到呢 連訪問嘅時候正常講嘢把聲到完全唔入咪
呢個乜鬼嘢耶誕節搞到咁盛大 咁多靚cast 結果啲收音廢到呢

btw五堅第一次參加就做開場表演好叻仔

傻仔仲話係胡迪條女
雞 全部都係雞

笑到pk

九叔好入戲

畫面係靚 啲收音就....

九叔件牛仔褸好型

終於夾dress code 兼同一個季節

表演服咁上心終於似男團啦

我睇得出個toy story theme但以為佢cos緊最新嗰集隻gabby gabby

唔睇條褲無人知佢cos翠絲

但我想講胡迪條女唔係翠絲

好型呀

見到d AR effect 個場嘅氣勢 應援嘅人多勢眾
小賴由四堅唔敢開咪到係咁大嘅場solo一段天黑
婁特登寫一段rap同錄和音
我係巴士睇到喊 d涙水鼻涕痴哂係口罩度

真心佩服應援嘅fans
見佢哋由綵排嗰日開始搭咗幾日帳篷

睇反正我好看一齊跳舞果PART真係最High

佢地真係好正
一齊進步

真係幾感動 全場大合唱大聲到起哂雞皮

點解我覺得佢成個大雄咁

我都覺

真係好似

音質好似好過直播for大家重溫

收音好好多

個音質好十萬倍

fan cam音質都穩定過電視版

現場聽 個音質勁正囉 直播搞咩事
氣氛好好

睇返依條片大家都唱得好好
特別係九叔

九叔喺直播嗰把聲嚇親我 唱又唱得麻麻 把聲唔入咪到你呢

現場聽原來都幾正

直播直頭係大型車禍現場

成日都唔明 九叔把聲喺電視直播會好難聽
但係現場聽又唔係喎 網上預錄節目聽都唔會係咁

沁仔

姐係芋頭糕?

係呀

諗咗幾秒

最好笑係最尾幅圖
連個對唔住都畫返出黎

周興哲同前女友同台 尷尬到

啱啱睇左
好正呀小賴唱得幾好
如果我係台灣就好 台灣人好幸福

吹泡泡好得意

睇到你呢段感想都覺得好感動

啱啱睇完 好正呀
澤賴個咪好大聲咁 尤其是all day嗰陣佢兩個把聲好明顯
小賴唱歌好明顯進步咗好多 把聲無以前咁飄好叻女呀
大大都依舊唱得好穩

二年八班好似幾好笑

依家期待桌遊多過狼人殺

二年八班都期待

九叔忍笑個樣

期待佢噴晒啲汽水出嚟

好耐都冇玩過木頭公仔 今次終於玩返

magicliar 係咪死左

呢排好似好多澤賴嘅畫面

今次陣容the best
有凱希荳姐

緊接着呼哈
一日之後出MV

又有戴耳環 又揸車 個頭又濕

好似唔係好sad

等九婆嚟安慰下佢

是咪特登

Google嘢死曬
趕唔趕到九點睇首播呢

啱啱都想講

btw啱啱try左無痕模式睇到

係wo咁神奇嘅

好彩唔係聽日先死機

暐弘

今日狼殺定桌遊

阿瓦隆

桌遊

點解佢咁幽默

即刻得咗

好彩仲睇到

而家所有嘢正常番啦
唔駛無痕了

嚇死
唔知頭先咩事

Krup

yay新人我嚟打個招呼

hello扣姐

扣媽終於改名

2首新歌都聽起來

已經唔記得阿瓦隆點玩

荳荳果D裝無辜可愛真係

09咁快就扮唔係梅林
[凱希像好人]

壓我

九叔梅林

阿瓦隆晚間唔可以溝通

第二ROUND唔出失敗嘅

正常可以？

好人要怎麼贏

隱到深處

偉晉扮梅林太假了吧

就算九叔打到勁明顯都唔會有人懷疑佢

又一齊改名

阿瓦隆真係好嘈

星期一娛百冇野睇？

玩緊阿瓦陸

玩緊阿瓦隆

含血噴人
推三撥四

凱希邏輯好清晰

唔可以呀 但龍女做咗
點解佢唔做下功課先玩

其實正常係咪應該重錄呢
唔係下次佢都係咁

鋒澤仲要圈

點會最後四個好人出去都投同意架

究竟梅林會唔會俾人捉到

九叔d戲居然呃到人

仲以為09已經OK明顯
荳荳似直暈

鋒澤渣到

好彩九叔初頭9保凱希

佢連規則都唔識

阿瓦隆真係好易走心
今集輸澤仔唔識玩 第二round唔出失敗，最後又唔爭取出征 凱希心很累

係呀 唔係狼人殺
認真嘅玩家會當係作弊

鋒澤完全唔識玩

6個人得4個好人
可以同意其他4個做任務

我荳啲抿牌仲係咁勁

佢以為壞人2 round贏左喇

今次情境劇咁長嘅

avalon勁嘈
覺得要隨時講嘢都幾難
狼人殺會有時間諗表水

思佳cue番澤仔講野

點解唔玩熟個game先錄影

玩一夜終極狼人仲難
迫你全部人悍跳

所以壞人其實好難贏
好易會賣左自己視角

有視角真心覺得佢地幾個都好爆民

點解唔好似以前咁2隊一齊玩

黃生隻手

09都以為輸硬

仲要擺係果個位

雨婷幫佢嗰下我笑到仆街

不準停

按到歸零

歸零

又係思佳同雨婷

今集低能得嚟幾好笑

二年八班今日幾好笑
仲玩思佳姐

活化石

九叔嘅手速

你諗咗去邊

諗緊你諗緊咁嘢

睇完桌遊真心想知究竟澤仔一開始點pick up到狼殺

有歌聽喇

聽緊呀

點解我search KKBOX冇嘅

大大啲歌詞好靚

我用Apple music

好好聽

頂我以為台灣歌KKBOX會最快

依家有喇 search 潛台詞

見到啦！

我用spotify都有

終於聽到啦
好好聽

最後個段好好聽呀
偉晉個woo配龍女rap

跪求歌詞

Kkbox終於有啦

入到副歌一野氣勢升上去 痴撚線

澤仔段rap

哇屌好撚好聽

Rap好正

好掂好好聽

低音炮龍真係好撚正

等咗三年先呼哈冇白等

為晉澤新歌激情lm

救命

好出戲呀大佬

首歌好OK呀..和音已經好夾

點解又邪惡南瓜

笑出聲

你係邊個

真

邪惡勞蘇

點解未見過你你係邊個

好聽

曲詞和音rap都好正

佢尋日係邪惡抱哥喇

和音一直都冇得輸

聲嚟講真係晉澤最夾

澤仔段rap真係好撚正

omgloop咗第三次啦

唔知點copy歌詞睇住先

兩把聲唔會遮咗一把聲.

試下先聽斷訊再聽潛台詞先

晉澤和音真係無得輸

歌詞都寫得好好

啲詞好正

香港KKBOX等我衝爆佢啦

真 好有畫面感啲字好簡單但好明佢想表達嗰種感受

補埋第一段

btw小賴隻碟都有得聽啦

如果mv有劇情搭配就好

雖然有時好嘈
不過玩avalon 同另外隻炸彈game 都好睇過狼殺
加埋全部都係玩開嘅班底個chemistry 好好多

希望佢地個MV唔係對嘴啦

好難...
繼續不抱期望看待個mv

小賴首魚水深情都好聽

意外地四首慢+三首快
Run To Me好正

而家都聽緊Run to me 唔錯
田亞霍真係勁到爆...

我都聽緊好好聽

我都係聽緊呢首好似啲偶像劇主題曲
有埋mv應該好好喊

典型台式情歌.. 好似話mv又係要搞喊人果種

有冇詞

有冇歌詞
今晚好幸福

係咪7首都係佢作點解快又得慢又得

狼殺越睇越悶 有時佢地都攰到hea玩
有得上警成件事會好好多

這張專輯「UNLOCK」為賴晏駒-小賴出道七年的第一張作品，與歌曲製作人「田亞霍」共同打造這張獨一無二的專輯。
取名為「UNLOCK」的意思，從賴晏駒出的第一首歌，「我們的愛沒有不同」倡導愛情不分性別，「下次我會把你抓緊」探討同性婚姻，「娘娘槍」討論性別刻板印象，每一個歌都是為社會議題發聲，也是賴晏駒想要透過歌曲告訴大家的事情。
「UNLOCK」就是要把傳統的刻板印象解鎖，不要再被舊觀念束縛，勇敢的表達自己，喜歡自己的每一種樣子。

這張專輯收入了七首歌，其中一首為去年發行的作品，「我們的愛沒有不同」，這次也重新編曲，想讓大家感受到，七首不同的故事跟人生。

我覺得佢音樂天份真心係幾高...

而家見到宣傳已經開定1.5速飛住睇

係 佢好似話mv又係同志真實故事，佢自己都睇到喊

Run to me 幾正

宣傳唔好睇已經變必然
除非你真係搵到好識玩上嚟...
同埋啲局設定太悶..

我用kkbox仲未有

小賴都好撚正

不再屬於我都好好聽..雖然5分鐘..但好易聽哂

KKBOX 起碼要第二朝先有

不再屬於我都好聽
我們的愛沒有不同改編版都唔錯

咁我等下先啦

見網頁版有

睇歌詞都好好喊

我係新人hello

啲詞寫得好好好期待mv

我仲kkbox單曲循環緊潛台詞

我都係新人 Hi

笑死人 突登出po 解釋

斷訊真係好難超越
但潛台詞都正 係越聽越有味道嗰種

佢地隔成三年先呼哈第二日即刻走心 撞到正一正

柏良的確要負最大責任

點解千年以後要上先呢
而家咪尷尬囉

撞到應一應

魚水深情真係越聽越正

千年要跟套劇出無辦法
大三角關係整定係咁糾纏不清

真係個天整定

大三角啲愛恨情仇仲精彩過狼殺
隨時要準備花生

好期待聽日MV

魚水同不再屬於我個弦樂應該要特登搵人編同錄
如果要慳皮d其實可以電子整就算

係呀..真係超高成本製作... 一層樓成本做碟
完成人生最大夢想

其實我覺得潛台詞編曲改一改就會有JJ 江南果種感覺

小賴直播講緊張專輯

18號魚水mv

原來不小心偷跑咗

小賴話今次演唱會用盡全力
可能唔會有下一場
今日練團已經喊豬

「有些人說我憑甚麼出專輯
我花錢自己爽不行嗎」(Lai, 2020)

佢心態真係好正確
好到無位入佢

型賴仔好叻

香港即時榜

原來咁多香港粉

依家上到第4位 好勁

睇平時狼殺YT留言, 五堅IG CM就知多

今朝一訓醒又loop緊潛台詞同魚水深情 好好聽

估唔到多到即時上到第四位
不過可能尋晚嗰個時段都冇乜人聽歌

好似多咗晉澤嘅人
我兩邊都有推嫁
個mv都要生生性性唷

希望唔好最後都係間房入面各自神傷
有D外景有D故事啦

BTW
好想阿瓦隆發大嚟玩變10人局
鐵膽五堅+凱希
+其他狼殺常駐
固定星期一做

都唔期待有床戰嗰D鏡頭嫁啦 費是失望

唔燈
平常心

推下

有故事就已經好好
唔好淨係各自對住鏡頭chok

死啦 已經有預感

諗起都尷尬

斷訊mv 2.0
chok chok chok

唔好啦 by卓小姐

見佢好似有天台場景(?)
可能最後係兩個係天台行嚟行去

有攬攬鏡頭

斷訊係一個廠chok
今次係房加天台chok

腐腐你真係想笑死我
應該七十億人得你一個會諗個mv真係有床戰
燈神茶繼後香燈

床戰上次澤仔repo嗰個story (GIF) 當滿足咗佢地架喇

求下佢地有劇情唔好掛住影個樣 行黎行去就完事

台灣

香港

跌咗咁多嘅

可能出埋mv會再衝一波

d學生返緊學唔得閒聽住啫

我打爆電視機都似

雖然我都唔想你部電視機爛

潛台詞好聽啊，晉澤和音真係冇得輸
音樂上晉澤真係互補啲
不過，暐宏晉澤黨似做效果啦
編曲好明顯陪在你身邊編得落本好多

睇返尋日Avalon啲留言
呢啲值得dislike

張蘇菲
5 小時前
酸民很愛對新手玩家刻薄
自己是多厲害
誰一開始接觸就是老手🙄
老手不也是從不會到上手
鋒澤還是新加坡人中文跟台灣用法不太一樣
我認為鋒澤很努力進入狀況了
他很聰明只是需要點時間多玩就跟狼人殺一樣高玩了

呢個護航護到過晒火喎狼人殺高玩？

Atem Jackson
5 小時前
看到有人一直罵他真的太過份了，也不想想他是新加坡人，有些中文詞彙跟新加坡是不一樣，所以鋒澤聽不懂 !
而且他接觸這遊戲才幾次而已，真的需要一點時間才上手，又不是馬上就會，酸民一直罵真沒有同理心 ! 😡

下面果個都係..其實都唔算鬧
認真講 龍女尋日表現完全呃通告費
主持人連基本規則都唔知..

佢好明顯唔係聽唔明啦根本開錄之前就要識玩
佢自己要主持都未了解到到底要點玩之後仲要做狼勁緊張得啖笑
不過做民嗰啲都係傻下傻下 打和啦

呢個係真龍母好心就講少幾句啦
仲敢整個嬲樣

敗壞好感就係呢啲

弱智到我有幾秒思考緊佢係咪反串

咁偏心會唔會今晚有得睇live

今晚又係雙狼王
又係屁孩加大飛

今晚live係零九主持，晉澤做嘉賓

居然錄遊戲王

OMG終於錄番呢啲單元
好想睇佢地玩呢啲

好耐冇玩啦

重點係遊戲黑洞有驚人表現

洗唔洗強調咁多次
可憐的九叔

我陪佢

佢個樣都好可憐咁

我地10點半不見不散

真係好靚仔

沁仔好正 有廣告正阿

小7又有得錄狼殺

好感動 仲要拍到咁型

好可憐

橙橙豬

陰公豬

PTT話總冠係十二人局

雖然好想睇12人局 但咁即係一定有孫生

幾好 另外好似話仲有錄警長局

佢可唔可以再去整吓容

一秒sad咗

問米2代 灰咗

今日有錄到鯉魚躍龍門
唔怪得娛百小編話要睇澤仔嘅慢動作

係
除非佢推通告
如果唔係冇問米都會有呢個通靈系泡菜飯

通靈系泡菜飯

唔通

點解我覺得娛百咁講即係又睇佢柒

好耐冇nplm

娛百真澤黑

係丫頭講 雖然我都覺得9成係睇佢柒

Sorry 我記錯咗 係丫頭喺ig 話澤仔表現太驚人 佢一定要睇慢動作播出
咁應該真係表現好神勇

橋橋好耐無見 去咗邊呀

丫頭孫生斯亞齊齊入總決賽

成日總冠都係玩啲佢哋少玩嘅局

Chorus 對唱嗰part 今日時間過得特別慢

今集悶到連討論都無

小瓜

柒瓜

狼王帶預言家

植入式到咁

唔知有咩好討論就訓著

柒瓜玩咁耐都唔知狼王應該帶外置位

我睇緊啲乜

唔識扮獵人

狼殺好似已經悶到無興趣再睇
就嚟好似要棄狼殺
等睇二年八班，28cafe個啲仲好

真心好無聊 幾時俾到今日集live 俾我睇 要等到聽日

屌 見到你地講柒瓜 即刻開都唔想開

放棄啦
無聊到嘔

小瓜咁都帶預

早抖啦

荳姐係咁話要投3
但狼坑排479

呢D算廣告時間啦

4保3 唯有先4掛

3仲唔拍身份

玩咁耐都廢成咁

語噥女巫?

3 4應該要拍身份都唔拍

騎士去左邊

卜心?

4似女巫？

可能係卜心

9？

似得返獵人

係啦

騎士無騎
女巫無毒
狼王開2次槍

wttttt 佢係獵

Wtf 3係獵

自膠
獵帶啱狼

獵人做緊咩

高玩荳

下 3獵

3號獵

勁到似神

又唔比荳荳……

我荳又冇

我荳

荳姐又無緣MVP

我荳又無MVP

大飛個on9投3

雨姨跳獵係咪好啲

我荳就嚟有7個月無拎mvp

語噥真係好易抿

雨姨唔跳獵

中晒3狼冇容錯都冇mvp

小賴

係囉..佢都知獵已死..

我覺得小賴會揀驗槍

佢自己都唔記得咗3太似狼王

騎士唔會25鳩驗一個咩

原來縮左唔敢同偉晉對跳嘅狼係雨姨
佢踩1同10開一狼，盤嘅邏輯就係自己嘅心路歷程

唔會，如果佢真係獵仲有1神在場
驗25就bye

漏荳荳咁都冇MVP

荳會唔會唔夠MVP入總冠
到時又整孫生斯亞入總冠就好笑

唔好啦

終於引發新一個炸彈

估唔到yt咁多人幫我荳出聲

娛百成日覺得係龍婆為龍女抱不平 明明就真係佢地亂投 我荳冇mvp一樣俾人插

我一早爆左啦

痴線mv未首播都勁多抖內同聊天室轟炸

我啱啱都想講

推得勁快
三年啦 係值得期待嘅

勁多星加坡幣

九叔真係放棄左直播
睇嚟佢已經解咗約

09在我旁邊，佢沒有要看mv

啲cm快到我睇唔切

i am ready i am ready

佢今日咁多嘢講嘅

點解你咁勁可以睇到啲字快到睇唔到

趕得切

成4000幾人睇

又話坦克又遊艇

動態閱讀能力GET！

準備好睇mv!

有女主角

白西裝！！！！

我唔得了

低胸！！！！！

件西裝咁低胸嘅

入面可摸以唔好著

點解有女主角架

浪費哂d秒數

啲女角麻麻吸引

重點係 有女主角但都冇乜劇情

個低炒

chat rm
呼哈，但沒互動

好多人課金

又唔靚 又唔關劇情 嘥晒啲時間

差唔多7000人

MV 麻麻

原來又係原音自己導演返

爭少少就七千人

咁少對手戲

原音style 不意外

畫面係幾靚
但係唔知做緊乜

我覺得有塊鏡嗰個景幾靚
但係個女主角完全唔關劇情 應該話就算有女主角 個MV都好似冇劇情

啱呀
結果呢個呼哈係冇互動

都唔知佢做乜

Book埋直升機
搵埋女主角
最後都係90%對嘴

真係好原音

我仲期待着晉澤有對手戲添
點知佢哋兩個好似唔同時空咁

睇唔透個mv想表達啲咩

我睇完都唔知睇咗乜

畫面靚服裝都ok但唔知劇情咩事
但難得原音咁大手筆

九叔是咪落咗order 唔俾有互動

點解會有女主角…

好彩當初真係唔係對個mv有咁大期望

又唔靚女 短頭髮嗰個成個師奶咁 你話靚女我都會望多幾眼

有低胸睇我收貨

兩個人仲好似大部分都係分開拍咁
效果好差

落order唔緊要
但係加兩個女真係唔知點
睇番斷訊背對背唱好似更好

咪係囉
啲服裝咁靚
件低胸仲慾過messed up
鏡景 倒影景都幾靚
結果個劇情

連最期待嘅呼哈都冇

好失望 唔出mv淨聽歌仲多幻想

好彩一開始無咁大期望

我寧願睇佢全程鏡景算反正9成都係對咀

...用直升機拍嘅用意係咩
晉澤好似連對視都冇

阿扣覺得有女角幾合理喎
今次mv我反而覺得好撚正

頭先ig嗰少少對望唱仲有feel

我等緊大師解釋MV完全睇唔明

有劇情就合理 而家最多知係前任
但其實都係唔知想點 主要係果啲原音式大頭對咀真係

有女角可以
但可以多少少劇情
睇到後面好似唔洗女主出場都冇影響

我諗成個mv 佢哋最大嘅互動
就係澤仔做導演 拍大大鏡頭嘅時候

個MV真係好失望
兩個女角唔知加嚟做乜
果少少都唔算係劇情嘅劇情
兩個女角又唔靚
完全唔知想點
淨係CHOK都冇咁嬲
拜託原音唔好再自己拍MV啦好嘛

身為九澤黨嘅阿扣仲想講今個mv幾值得睇多幾次添
無嘢我都係出返去先

啱啱再睇多次
我先發現原來個女主角有兩個唔同嘅人
面盲症發作
即係佢哋MV入邊晉澤其實互相唔識
純粹係兩個同EX分手

咁拍佢地拍mv可能好過佢地拍個mv

笑左

我屌 真係做乜勁
同一個人都話好啲 好似係

請留下你對mv既論文

係咪唔夠budget求其搵fd頂女主個位
個樣勁路人

比個making我好冇

吹到又呼哈又潛台詞是留下
你比啲咁嘅野我睇無野呀？
真心勁失望

唉頂

鋒澤TV可能有嘅
不過可能好似你的好人咁
睇完making仲屎滾

搵我荳敬宣友情出演都好呀

發覺每次都係有頭威無尾勢[/left]

最近鋒澤啲歌好平

呢個MV 就似上次那曾經MV 前預告
完全課不對版嘅感覺

可唔可以著套白西裝去打歌

我真係喊撚咗

呢個都好過那曾經 至少多咗幾個景 多咗兩個無謂嘅女主角
那曾經係完全冇

期待下魚水深情MV算賴仔應該唔會撚我地嘅
唉 好彩mean仔個直播有留底去下下火先

其實點可能關Budget事
好似MESSED UP駛好多錢落MV度咩
同埋呢個MV肯定都駛唔少錢啦
係個IDEA問題
又係呢D 90年代MV思想
求其拍下CHOK樣對咀
求其有D不知名女角

乜2個人黎？

佢兩個應該收得唔平
話曬都有小小知名度

每次都比人呃
但每次都仲係會有期待

我去期待下聽日娛百live 算

小賴一定屌打

我諗小賴嗰個值得睇嘅
小賴每次啲出品都好有保證

魚水深情mv要凖備定tissue睇

我睇第二次先知原來係兩個人
我心諗點解佢髮型唔同咗嘅 跟住再拉返去前面對比 頂原來真係兩個人嚟嘅

原音係無乜創意
無點進步過

屌 我都係睇你哋先知係兩個人嚟
仲以係爭女戲碼點知係兩個人 咁我真係唔明講乜

吓唔似兩個人咩
龍女條女長頭髮 大大嗰個係短

大家要求唔同

賴妹mv 一定有保證
佢搵那群人班底拍 一定好好多

我一開始以為同一個
睇睇下大頭先發現唔同

同埋賴妹就多橋

見到大大有女真係勁出戲

以原音自家製嚟講阿扣今次覺得進步咗同feel到有誠意咗，我直情覺得好睇過前任mv，例如龍女有幕個三面鏡係唔同動作，但係大家完全唔係咁睇咁就算啦

諗起澤仔明明同這群人咁frd點解唔搵人幫手拍下mv

其實我都係 係咪特登搵兩個差唔多樣既嚟拍架

我哋有大讚有幾幅鏡個鏡頭好靚
只係鬧爆劇情

明明一樣樣
其實我冇留意過個女人長頭髮定短頭髮
加上我嚴重面盲

根本原音成日D MV就係大頭對咀CHOK CHOK CHOK

仔細望係分得出 短頭髮嗰個個樣師奶啲

同文慧如合作嘅messed up最正

可能本身唔係特別要求劇情版mv
我睇多次發現其實都收貨
運鏡好靚 有幾幕遠景個場面好中意
同埋其實無乜需要解釋個mv
純粹係幾幕鬧交加一堆靚既對嘴畫面
不過如果大家中意多劇情既話 佢又真係唔夠
目前嚟講前任都係no.1
都係龍女比假希望人啦
佢條teaser個直升機聲都係後期加落去